［分化］家下分化唔到勇武就想屈唱歌黎叫人割和理非

仲有熱狗啲野 都感受到係開始想分化和理非
希望大家有智慧 去分析文宣同事實

兄弟爬山 各自勞力
無大台

光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

你有無同啲疑似熱狗對過話?
係佢地次次講兩句就開波屌人, 邊個分化邊個搞清先

唱歌我就無咩意見

上網咁耐都知熱狗係點 唯有忍下

推